有無人同我一樣 好撚憎連登啲煩膠 假膠

成班假膠淨係識on9當有趣
郁d就起底 人生攻擊 叼人老母
仆街 最幣ge係
叼那媽 原來成个科林d人都係咁
可以點呀 唯有join佢地囉叼

收皮啦 認真魔人

唔玩膠不如唔好上連登
睇個熱門都知係小朋友上
成班比人撚到炸炸跳出黎屌鬼
唔中意唔好上囉 連仔都唔歡迎你

个你老母咩

岩牙 只上波台

又黎玩繁體字?當呢到高登?

呢到香港啊 死番大陸啦屌你個閪

波台手足=成熟既大人 上個科林都咁多規矩彩你都on9 wfc
普遍連登會然=青春期 00後 中意威中意出風頭 日日上黎捉人呢樣個樣做風紀

打比連囝
叫佢升你做版主

波台狗係唔撚識字的。